絲打快啲落山啦 床要人呀

我知隔離個Po爆咗留言
我見到你落山我想安心